[{"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/135281867", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53406092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53406092/answer/135232506", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u540d\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7f57\u9a6c\u906d\u62a2\u52ab\u5931\u8054\u9047\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135294112", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53399205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53399205/answer/134976559", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u7206\u6599\u67d0\u5bb6\u957f\u56e0\u513f\u5b50\u8981\u770b\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u5c06\u5176\u75db\u6253\u4e00\u987f\uff0c\u5e76\u5728\u67d0\u5bb6\u957f\u5fae\u4fe1\u7fa4\u91cc\u53f7\u53ec\u62b5\u5236\u8be5\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38357515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38357515/answer/134591071", "content": "\n\u8fc7\u5ea6\u4e2d\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/135367883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u6587\u5316\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40968147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40968147/answer/134744200", "content": "\n\u7279\u522b\u8ba8\u538c\u6cf0\u8fea\uff0c\u770b\u89c1\u5c31\u60f3\u4e0a\u53bb\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28227804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28227804/answer/135325847", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u8001\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53166748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53166748/answer/135164644", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135187659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53406092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53406092/answer/135281997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u540d\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7f57\u9a6c\u906d\u62a2\u52ab\u5931\u8054\u9047\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33043288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33043288/answer/134983139", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u9b41\u62d4\u300b\u8fdb\u4e0d\u4e86\u7535\u5f71\u9662\uff0c\u300a\u5927\u5723\u5f52\u6765\u300b\u5374\u8fd9\u4e48\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26699324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26699324/answer/127032718", "content": "\n\u6211\u56fd\u56fd\u6709\u4f01\u4e1a\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53500641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53500641/answer/135271862", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u770b\u75c5\u53c8\u6162\u53c8\u8d35\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u53c8\u5feb\u53c8\u4fbf\u5b9c\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eba\u5c31\u6b64\u8fdb\u884c\u5f00\u53d1\uff0c\u505a\u6210\u50cf\u8d74\u7f8e\u751f\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u4ea7\u4e1a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46352858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46352858/answer/135134119", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u62df\u4eba\u5316\uff08\u6216\u5a18\u5316\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26596095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26596095/answer/135197006", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u975e\u5e38\u7a77\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25265340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25265340/answer/63795170", "content": "\n\u51b0\u5fc3\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53266837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53266837/answer/134352316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u4f73\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u201c\u53cd\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53514615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53514615/answer/135312925", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bb6\u732b / \u72d7\u6700\u60f9\u4f60\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/135196446", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53166748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53166748/answer/135047156", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/135223176", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/134260458", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53388932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53388932/answer/135003229", "content": "\n\u5047\u8bbe\u9a6c\u514b\u601d\u662f\u5bf9\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d44\u672c\u5bb6\u4e0d\u65e0\u9650\u62db\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51496960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51496960/answer/135118156", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u6027\u8f83\u5f3a\u7684\u7b11\u8bdd/\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26678271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26678271/answer/105852261", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u8ba4\u4e3a\u662f\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\u7537\u6027\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53500455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53500455/answer/135251109", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u4e8c\u7537\u751f\u4e8e\u8386\u7530\u7cfb\u533b\u9662\u9634\u830e\u5ef6\u957f\u672f\u624b\u672f\u540e13\u5929\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23239226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23239226/answer/135168890", "content": "\niPhone \u88ab\u76d7\uff0c\u53bb\u62a5\u6848\u540e\u611f\u89c9\u8bc1\u636e\u633a\u5145\u8db3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21525822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21525822/answer/134229805", "content": "\n\u96f7\u950b\u7684\u4e8b\u8ff9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50964151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50964151/answer/135205511", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u5c0f\u7c73\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52754613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52754613/answer/134808770", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u201c\u6ca1\u6709\u4eba\u80fd\u5728\u6211\u7684BGM\u4e2d\u6253\u8d25\u6211\u201d\u7684\u4ee3\u8868\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53207249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53207249/answer/135229051", "content": "\n\u8c01\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u79f0\u4e3a\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53514615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53514615/answer/135306012", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bb6\u732b / \u72d7\u6700\u60f9\u4f60\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/135266081", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41667640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41667640/answer/94328462", "content": "\n\u7a46\u65af\u6797\u770b\u5230\u5e03\u9c81\u585e\u5c14\u53d1\u751f\u7206\u70b8\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29147727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29147727/answer/135285158", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u5173\u6ce8\u7834\u4e07\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25265299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25265299/answer/135304954", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u533b\u836f\u4e66\u7c4d\u8bb0\u8f7d\u7684\u5947\u602a\u836f\u65b9\u66fe\u7ecf\u6d41\u884c\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53405346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53405346/answer/135326376", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u5929\u6865\u548c\u96d2\u828a\u828a\u5411\u7f8e\u56fd\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662(Caltech)\u6350\u8d601.15\u4ebf\u7f8e\u5143\u7528\u4e8e\u5927\u8111\u7814\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53499521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53499521/answer/135241103", "content": "\n110\u6709\u6ca1\u6709\u62c9\u9ed1\u300c\u5201\u6c11\u300d\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53399205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53399205/answer/134806003", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u7206\u6599\u67d0\u5bb6\u957f\u56e0\u513f\u5b50\u8981\u770b\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u5c06\u5176\u75db\u6253\u4e00\u987f\uff0c\u5e76\u5728\u67d0\u5bb6\u957f\u5fae\u4fe1\u7fa4\u91cc\u53f7\u53ec\u62b5\u5236\u8be5\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/135395730", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135358196", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53495028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53495028/answer/135329407", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u6700\u8fd1\u6bcf\u5929\u90fd\u51fa\u73b0\u5173\u4e8e\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53353816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53353816/answer/134697384", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b5f\u52a0\u62c9\u4f1a\u8131\u79bb\u5370\u5ea6\uff1f\u5b5f\u52a0\u62c9\u7684\u5370\u5ea6\u6587\u660e\u4e3a\u4f55\u4f1a\u88ab\u4f0a\u65af\u5170\u53d6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/135225675", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53222087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53222087/answer/135361736", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u5fd7\u5f3a\u6700\u65b0\u8c08\u8bdd\u300c2017 \u4f1a\u6bd4\u8fd9\u4e00\u8f6e\u6da8\u5f97\u66f4\u9ad8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53399205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53399205/answer/134840488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u7206\u6599\u67d0\u5bb6\u957f\u56e0\u513f\u5b50\u8981\u770b\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u5c06\u5176\u75db\u6253\u4e00\u987f\uff0c\u5e76\u5728\u67d0\u5bb6\u957f\u5fae\u4fe1\u7fa4\u91cc\u53f7\u53ec\u62b5\u5236\u8be5\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20241087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20241087/answer/130730216", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u80fd\u5728\u672a\u6765\u6297\u8861\u7f8e\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/135021165", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20993491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20993491/answer/20026544", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5cb3\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/135253061", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53406092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53406092/answer/135279882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u540d\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7f57\u9a6c\u906d\u62a2\u52ab\u5931\u8054\u9047\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47718612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47718612/answer/135160453", "content": "\n\u8fd9\u79cd\u900f\u660e\u611f\u7684\u540e\u671f\u662f\u600e\u4e48 Ps \u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53500455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53500455/answer/135268636", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u4e8c\u7537\u751f\u4e8e\u8386\u7530\u7cfb\u533b\u9662\u9634\u830e\u5ef6\u957f\u672f\u624b\u672f\u540e13\u5929\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53454751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53454751/answer/135255619", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u73b0\u5728\u8fd8\u4e0d\u80fd\u5fae\u4fe1\u6307\u7eb9\u652f\u4ed8\uff0c\u53ea\u80fd\u652f\u4ed8\u5b9d\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff0c\u522b\u4eba\u7684\u624b\u673a\u90fd\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51220321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51220321/answer/124714863", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u8fd125\u5e74\u68ee\u6797\u9762\u79ef\u589e\u52a0\u91cf\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/135368176", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51689398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51689398/answer/135004905", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5b89\u5168\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134000478", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134804170", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53375142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53375142/answer/135034811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\u91cc\u7684 William \u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31366388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31366388/answer/94717897", "content": "\n\u5723\u7ecf\u7a76\u7adf\u5728\u8bb2\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19717905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19717905/answer/135252395", "content": "\n\u5317\u4eac\u548c\u4e0a\u6d77\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u521b\u4e1a\u6c1b\u56f4\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26678271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26678271/answer/104107953", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u8ba4\u4e3a\u662f\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\u7537\u6027\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49427955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49427955/answer/135298949", "content": "\n\u4f60\u5728\u5f8b\u5e08\u751f\u6daf\u4e2d\u5f97\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53423578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53423578/answer/135155981", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u6b66\u5668\u662f\u83b7\u5f97\u4e86\u6210\u529f\uff0c\u4f46\u5728\u4f7f\u7528\u4e0a\u80cc\u79bb\u4e86\u8bbe\u8ba1\u8005\u6700\u521d\u7684\u76ee\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134976495", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675961/answer/53623817", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4f1a\u8981\u6c42\u4ee3\u8d2d\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488328/answer/135235796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684Steam\u4e2a\u4eba\u8d44\u6599\u9875\u9762\u793a\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53500455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53500455/answer/135267620", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u4e8c\u7537\u751f\u4e8e\u8386\u7530\u7cfb\u533b\u9662\u9634\u830e\u5ef6\u957f\u672f\u624b\u672f\u540e13\u5929\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/135339820", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37142236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37142236/answer/71264229", "content": "\n\u666e\u901a\u8bdd\u4e0e\u7ca4\u8bed\u7684\u300c\u540c\u8bcd\u5f02\u4e49\u300d\uff0c\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u8bef\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33738987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33738987/answer/134522466", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u7684\u6545\u4e8b\u53d1\u751f\u5728\u660e\u671d\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u5e74\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22483219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22483219/answer/135188129", "content": "\n\u521b\u4e1a\u662f\u8d4c\u535a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135264852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53241738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53241738/answer/134837840", "content": "\n\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53376206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53376206/answer/135042687", "content": "\n\u8ba4\u771f\u7684\uff0c5\u4e07\u5757\u80fd\u5728\u4e2d\u56fd\u54ea\u91cc\u4e70\u4e00\u5957\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/132225914", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134868026", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134878141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/135028479", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/134701980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46451192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46451192/answer/134042900", "content": "\n\u65e2\u7136\u4e07\u7269\u7686\u53ef\u5a18\u5316\uff0c\u90a3\u4e48 C++ \u5a18\uff0cpython \u5a18\uff0cJava\u5a18\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\u5979\u4eec\u4e4b\u95f4\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38920431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38920431/answer/134432811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53423211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53423211/answer/135095804", "content": "\n\u53d1\u613f\u5403\u7d20\u53ef\u662f\u83dc\u91cc\u907f\u514d\u4e0d\u4e86\u8471\u59dc\u849c\u8fd9\u4e00\u7c7b\u8c03\u5473\u6599\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50536961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50536961/answer/135003795", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8428\u5229\u673a\u957f\u300b (Sully)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/108243304", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36930606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36930606/answer/100427590", "content": "\n\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u6709\u300c\u80fd\u5199\u51fa\u8fd9\u79cd\u4e1c\u897f\u7684\u4eba\u771f\u662f\u4e86\u4e0d\u8d77\u554a\u300d\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135269933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53520143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53520143/answer/135350370", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u590f\u8fbe\u63a7\u8bc9\u59da\u975e\u62c9\u7684\u957f\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31282609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31282609/answer/135353681", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u5352\u5bf9\u897f\u65b9\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u8d28\u7591\uff1f\u4ed6\u7684\u7406\u8bba\u6709\u6ca1\u6709\u903b\u8f91\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25265340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25265340/answer/135166671", "content": "\n\u51b0\u5fc3\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29316357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29316357/answer/135260270", "content": "\n\u5b89\u5353\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u7684\u517b\u6210\u6e38\u620f\u6216\u6587\u5b57\u5192\u9669\u6e38\u620f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30474879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30474879/answer/99753683", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f0f\u84b8\u6c7d\u670b\u514b\u5e94\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff08\u653e\u5165\u6b66\u4fa0\u4ed9\u4fa0\u73af\u5883\u4e0b\u751f\u6d3b\u6a21\u62df\uff09\uff1f\u4ece\u84b8\u6c7d\u670b\u514b\u7cbe\u795e\u51fa\u53d1\u800c\u975e\u84b8\u6c7d\u5185\u6838\u79d1\u6280\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/135209061", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/135328911", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44883487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44883487/answer/98254660", "content": "\n\u6700\u5148\u4f1a\u88ab\u673a\u5668\u4eba\u4ee3\u66ff\u7684\u51e0\u4e2a\u804c\u4e1a\u5c06\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27464941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27464941/answer/135315932", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5403\u4e86\u8d5e\u4e0d\u7edd\u53e3\u7684\u62ff\u624b\u83dc\uff1f\u8be6\u7ec6\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53491964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53491964/answer/135309984", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u201c\u77e5\u4e4e\u5df2\u5b8c\u201d\uff1f\n"}]